海洋公園狐獴與象龜展館下月開幕 三狐獴BB獲命名茶走齋啡及鴛鴦

海洋公園今個月12日重開，園方今日公布新動物展館「小狐獴與大象龜之旅」亦將於7月1日開幕，展出20隻狐獴，包括獲港人命名的3隻年幼港產狐獴「茶走」、「齋啡」及「鴛鴦」，另亦有2隻年約15歲的亞達伯拉象龜。展館可同時容納60人，下月10日起市民亦可於網上預約下月25日至8月31日的入場名額。

狗也不

點解唔叫鄧炳強

hakuna matata

不如叫食甜筒，食郵筒同食電筒

約15歲的亞達伯拉象龜

海洋公園破多10次產佢都仲健在

國國，安安，法法

二世祖上場就係咁

叫沙田you

屌你

係咪茶走同齋啡扑野生左鴛鴦出嚟

見到D名叫唔出

點解隻龜唔叫「和尚跳海」?

收皮啦
而家先扮野專型sell本土情懷

都唔識玩，養狐獴梗係養埋野豬同獅子㗎啦
同一個籠

巨型的龜隻是這個地球上最長壽的陸生動物，亞達伯拉象龜亦被認為平均壽命會超過200歲，但是這是難以驗證，因為他們往往活得比他們的觀察員長久。 阿德維塔據說是英國水手在18世紀從塞席爾群島作為禮物送給英國東印度公司的羅伯特·克萊芙，並於1875年來到加爾各答動物園。2006年3月，牠在印度加爾各答（加爾各答）動物園死亡，阿德維塔據說是有史以來最長壽龜隻，牠死時的年齡為255歲（1750年出生）。

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

點解唔引入埋彭彭

唔年年問政府拎錢 100 次都得啦

狐獴「茶走」、「齋啡」及「鴛鴦」
好奇英文名會係咩

丁滿sss

啲名上不到大枱

可能求其用返啲西人名啩
Peter，Paul ，John 嗰啲

金魚街 有得買象龜BB

但養到咁大隻 日日要撚佢龜頭 同幫佢鏟屎會倦死人